## Conosciamoci

Siamo la squadra NAObeast di Bolzano potete conoscerci meglio cliccando [qui.](https://youtu.be/kYPSIqfYHeU)
(non dimenticatevi di mettere like e iscrivervi al canale)
Questo sito è stato creato per condividere tutti gli aggiornamenti sul nostro lavoro e sulle sfide che ci vengono poste per andare avanti nella NAO challenge.
